有冇人有玩gurushots?

點解可以vote個數仲大過read過數？
有d 比賽4日，得一張相可以參加，all star要有900votes，但我張相得9xx read，點拎呀？